# README #

## Zawartość repozytorium ##

Repozytorium zawiera poniższe foldery:

  * folder `skeletons` – zawiera foldery z projektami-szkieletami zadań laboratoryjnych (do uzupełnienia w ramach zajęć)  
  * folder `solutions` – zawiera foldery z projektami-rozwiązaniami  
  * folder `docs` – zawiera pliki użyte do tworzenia dokumentacji projektów (np. pliki `.uml` zawierające opis diagramu UML dla [PlantUML](http://www.plantuml.com/))

## Konfiguracja ##

Programy zostały napisane z użyciem języka **Python 3.7**.  
Pamiętaj, że Python **nie zachowuje** kompatybilności wstecznej!

## Korzystanie z rozwiązań ##

Zamieszczone rozwiązania mają pomóc Ci **po zakończonej pracy nad zadaniem** skonfrontować swoje rozwiązanie z rozwiązaniem wzorcowym.

Q: **Dlaczego nie powinenem/powinnam zaglądać do rozwiązań w trakcie wykonywania zadania?**

A: Gdyż proces rozwiązywania ewentualnych napotkanych problemów pozwoli Ci lepiej ugruntować wiedzę – nie mówiąc o satysfakcji z pokonywania trudności!  _(Amerykańscy naukowcy zapewne już to udowodnili ;)_  
Masz jakiś problem?! – Poproś prowadzącego zajęcia o pomoc!
